五千埋單！大舖偷步預訂 HTC U11

今日版主聽到唔少消息話，有一間大型連鎖電器店，己接受 HTC U11 嘅預訂。當然，我哋唔會聽番來就報導，經過我哋求證，得出嘅消息如下。呢間接受 HTC U11 預訂嘅係豐澤電器，佢地同客人講，賣價係 $5,598，但預訂贈品卻沒算多，只有芒貼及保護套 (其實 U11 跟機已有一個基本透明硬殼）。問佢幾時有貨，佢地話係六月二日。

唔平賣邊個會help

應該suggested price 5998，大鋪即減幾百